[NBA一線]沒有一線鷹 就沒有NBA

LET GO HAWKS

點睇張CHING痴漢式推UST DIONA POST被BAM後代名上黎低調推POST

張ching點解唔敢返黎波台

條四川妹好撚正
一定要塞條辣椒入佢口到

CHING有冇挽抖音

我有

無

上抖音大叫LET GO HAWKS

😎

沒有Josh Smith 就沒有一線鷹